{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017823",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "하논"
    },
    "text": "今日もHANONデーで 皆さんに会いに来る準備ができています！ HANONは毎日12:00から23:00まで営業していますので、お気軽にお越しください。 本店は現代自動車先端代理店の裏側か、ナイキ先端店の裏側にお越しください。 メニューも多様なので、皆さんの多様な好みを満足させます。 アメリカーノは4,000ウォン、テジバーシェイクは6,500ウォン、ココナッツスムージーコーヒーは6,000ウォン、クリームバニラは6,000ウォン、アインシュペナーは5,000ウォン、イチゴシロップラテは5,500ウォン、ブラウニーは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "HANONの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "HANONは毎日12:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "HANONの場所はどこですか？",
            "answer": "HANONは現代自動車先端代理店の裏側か、ナイキ先端店の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "HANONのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "HANONのメニューにはアメリカーノ、テジバーシェイク、ココナッツスムージーコーヒー、クリームバニラ、アインシュペナー、イチゴシロップラテ、ブラウニーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テジバーシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "テジバーシェイクは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツスムージーコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツスムージーコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームバニラの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームバニラは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴシロップラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴシロップラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウニーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウニーは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 356
    }
}